班環保撚死晒係咪最環保?

如題

越多環保撚出來，我地就要越唔環保